裸女島大波美女成群 男人不敢單獨出門懼性侵(無圖)

裸女島的強勢女
特羅布里恩群島又被稱為裸女島，位于巴布亞新幾內亞。在島上，山藥是人們的主要食物，人們每年最高興的也是收獲山藥。經過幾個月的辛勤勞作後，人們終于可以享受自己的勞動果實，過一過輕松自在的日子。為此，島上的人們還會舉辦山藥節，用唱歌跳舞的方式來慶祝。

裸女島的婦女
婦女們在這個時期也格外高興，因為在收獲果實的同時，她們還會收獲愛情。可對于男性來說，這個季節帶給他們的卻是一些麻煩。

裸女島的男士
收獲後的那段時期，不論白天還是黑夜，一個男子甚至是幾個男子外出走路都是不安全的，極有可能陷入女人的埋伏。通常三十個或更多的婦女結成一伙等候著，當警惕性不高的男子經過時，她們就一擁而上。

裸女島的婦女
無論男人同意與否，他都會被迫與她們中的幾個親密。如此一來，在這個季節男人們嚇得不敢出門，即使是成群結伙，人少了也不安全。最讓男子不能忍受的是親熱過後，女人還要咬掉他的眉毛和眼睫毛。被伏擊的男子只能灰溜溜地回家，閉門不出，直到幾個星期長出眉毛、睫毛後才能松口氣。
到底是什麼原因讓她們如此瘋狂呢?特羅布里恩一位著名的醫生說，島上的山藥中含有一種物質，會激發婦女的性欲，但對男性影響不大。

力架？

寶島
快點強姦我

無圖你話係香港都得啦

1

春藥島

屌你真係冇圖

不了

Hello moto?

極多圖=幾張
多圖=一張
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

扑野咪扑野
做咩要咬毛

咩人種先

唉，唔怪得啲人成日話連登已死，就係你呢啲新會撚唔撚識跟規矩，以為自己無圖開post好撚型，明撚知實俾人屌老母都照做

你google完仲可以講呢句，你就真係性慾大師

赤道島民

特羅布里恩一位著名的醫生說，島上的山藥中含有一種物質，會激發婦女的性欲，但對男性影響不大。

應該出口去世界各地

真係冇圖

good i can

Link呢

sorry 當我冇講過

買嚟煮俾港女食 養生食材，食完皮膚變白滑

把口同個身唔臭無什麼伊波拉同性病愛滋之類嘅，我ok，人一世物一世，點都要試下
快點...

我接受到喎

又好似幾好玩， 豬扒都係肉好過去自續。

有冇手足組團移民？

成個島都係祼女關你哋撚事咩 到時你哋一日扯足24個鐘都冇人理你哋班毒撚啦！

屌晒你地果份

女人還要咬掉他的眉毛和眼睫毛

無性病既話可以一試

澳洲土人都鐘意?

力架都怕😨

我上先

連登飢渴程度

連登啲毒撚屎都食

巴布亞新畿內亞，聽個名都知伏伏哋，不了

D名叫新機內亞多數都係非洲

其實係澳洲上便

運晒連登毒撚去，到時輪到班女人唔敢出街

我想試下經過

我：哎呀又行錯路添

艾托羅（Etoro）或艾多婁（Edolo）人，是巴布亞新畿內亞的一個部落和民族

1960年代時的艾托羅族的成年男性仍相信：男童若要長大成人，必須吸收足夠的生命力（英語：Energy (esotericism)）作為養分，讓他們長大後能繼續提供下一代男童所需的生命力，如此生生不息。[3]最初，生命力透過精液賦予胎兒生命，祖靈才將胎兒放進女性的子宮。等胎兒出生後，艾托羅男性也以精液繼續餵養男童，將生命力傳遞給下一代，自己則步向老年然後死亡。[3]因此，「射精」對艾托羅男性來說，是延續族群繁衍的必要犧牲。異性性行為對艾托羅人來說，只是為了繁衍後代所需，而不受到鼓勵。[3]艾托羅人每年僅有約100天可進行異性性行為，其餘時間的異性交媾都是嚴格的禁忌。[3]凱利指出，從艾托羅人的孩童出生率有明顯季節差異來看，這個風俗顯然受到整個族群的認可和維繫。[2]

雖然異性交媾受到排斥，同性性行為卻受到鼓勵。艾托羅人認為，男童沒有能力自行製造精液與生命力，必須透過成年男性餵養精液，才能獲取身體成長必須的生命力。艾托羅男童從5歲開始，必須以口交方式吞下成年男性的精液，直到成年（20歲）為止。[3]因此，成年男性與男童之間的口交，可能是艾托羅社會中唯一可在日常生活裏進行的性行為；其發生地點可在家屋或園圃中，不像異性性行為只能在部落外的森林裏進行。每隔三年，艾托羅部落會舉行成年禮，即將成年的男孩們會前往一個隱蔽的山中小屋，在小屋裏吞下年長男性的精液。[3]不過，艾托羅社會不鼓勵同年齡男性之間的性行為，這被認為有損他們的生命力，從事此舉的艾托羅男性或男童會被當成巫師而被排斥。[3]除此之外，由於該族群的文化規範，凱利無法接近艾托羅女性或女童，世人因此無法瞭解該族群女性的生命觀與性生活。

痴撚線
食精都算，仲要口爆